成卅歲人都咁能憎依個世界，情願自己冇出世

依世人
唯一稍為輕鬆d
就係每晚放工個程車
望住窗出面
有次特登兜路
搭一架會經過以前大學出面
痴綫咁就10年
2010真係冇耐之前
自己黎到世上冇得揀
望自己唔好自殺
但對住世間一切真係窒息
嘔血
真係放工搭車個7 8個字至放鬆d
可惜落左車又要面對
唯望自己唔好生仔
唔想對住佢
同佢對望
跟住心諗明知個世界咁都仲帶你黎

大家一齊盡力將個世界變好啦，豈能盡如人意但求無愧於心

叫雞放鬆下

可摸耳抱抱你

如果覺得太攰
就要開始認真諗下點樣釋放壓力
唔好再有所顧忌
稍為自私少少
為求自己可以快活一下
開心又一日唔開心又一日
時間係過得好快
亦都會沖淡事物
自己人生段經歷係獨一無二
日後回想一定會百味雜陳
巴打你要珍惜現在
樂觀面對 完成呢場修練
一齊加油

放工師

每日都一篇

唔該你唔好再開post

唔好早散播負能量
呢啲係精神病毒

有精神上嘅不適你應該去尋求醫生專業人士協助
不要上來放負了